香港好撚毒，全民戴豬嘴

雖然唔知會唔會益左3M或者引致供不應求前線冇貨，但我提議大家人人戴豬嘴周圍放過tg嘅地點，如旺角老尖中環老銅，18區有邊度未放過呢（至少有任何event都戴），好似721之後戴頭盔搭地鐵一樣。

呢個行動我暫時諗到有四個目的：
1. 好和理非咁向個仆街港共政權表達我地對佢地污染香港同埋毒害我哋下一代係幾咁憤怒。
2. 啲仆街港豬真係唔睇新聞，佢哋真係唔會知道二噁英有幾毒，但係諗下當年非典，有人話煲醋可以殺菌佢哋狗衝走去買醋煲，其實一牽涉到佢哋嘅安全健康乜都唔撚執輸。佢哋到時會睇多啲新聞知道個政府有幾仆街，達到教育佢哋嘅效果，到時係人人有功練，全民戴口罩。
3. 旅遊業係香港嘅真．春袋呀！啲外國旅客見到香港個個都戴住豬嘴，我哋再搵巴絲解釋港共用二噁英污染環境推佢上國際！
4. 出街俾人搜到有gear係理所當然，可以保護之後行動嘅巴絲！

解散警隊，刻不容緩

出面已經斷晒貨

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

都無貨

我都知

上口罩表態，上面鼠疫 係飛沫傳播